有冇人有玩皇帝戰爭

我得4千分
好癈

冇人有玩？